用和理非方法癱瘓機場先最有效

唔係要割席，係兄弟嘅請求，可唔可以畀返個機場和理非主導?

癱瘓機場係張重要嘅牌，但真係唔係咁玩法，第二日癱瘓同第一日係完全唔同。第一日係以多數人入去示威，又無做任何阻撓行為，只係機管局自cancel哂啲機，所以係有強大民意支持嘅癱瘓，係多數人阻礙少數人

第二日係少數人，用堵路方式癱瘓，直接阻人上機，咁就變咗少數人阻礙多數人。根本唔夠民意支持。其實畀啲耐性，文宣多兩日，一星期後一齊返入去，加埋強大民意癱瘓，咪有效得多。又或者再定個死線，唔回應就無限期癱瘓，啲建制利益板塊加埋北京都腳軟啦。慢啲就係畀時間佢鬼打鬼，可能未癱瘓我地就贏咗。如果慢慢來咁有利，點解要咁心急?

我都知勇武手足好心急，想快啲打贏，攞返個公道，但行得快唔一定行得遠。癱瘓機場有效係因為佢大鑊，係喐緊香港經濟命脈，要香港人心甘情願咁攞自己家當來賭，本來就好難，畀多啲時間做文宣真係好重要。而和理非嘅行動文宣會有效好多。

如果無咗民意支持又繼續癱瘓呢? 老共都可能會妥協嘅，但一定係會畀啲假野，林鄭會下台，有獨立調查委員會，但人選全部係自己人查自己人，被捕義士繼續告。我地梗係唔收貨啦! 但係機場咁搞法，失咗民意，到時中間派啲厭戰情緒就會出哂來，佢地就會收貨，我地就會被孤立，，咁就救唔返同伴架啦～

唔好同我講孤立都唔怕，真係無所謂嘅，我地使鬼日日哎住唔割席咩！

可能大家會諗，對家都出埋禁制令啦,仲講呢啲? 就係有禁制令和理非先係無敵。咁你唔畀人示威啫，我地都可以入機場接機食飯睇戲睇飛機架嘛。咁人多到機場又要塞爆，都唔關張禁制令事架。

係，我地兄弟爬山，絕不割席，但機場都係用和理非方法來發揮最大作用啦。

禁制令可以幫呢個運動回歸正軌

Imax睇戲好平，之後又可以排隊買機票
但老實，出左禁制令，真係嚇怕左好多人好難再有咁多人，留力818

唔好抹殺冷氣軍師嘅分析能力

lm屌